點解呢隻5p狗惡到咁都冇連登仔出聲

5p字係咪已經係連登認可左

[url]係咪禁鐘意亂倫？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

打5p仲屌番人轉頭，真係未見過咁惡嘅狗

推